<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">cdal</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="air_function">SKY PAD本质上可以看作是传统航空纸媒的进化演变，是数码化的媒体延伸。由于航空器内环境的特殊性，无论在现阶段还是未来可以预见的时间内，SKY PAD并不会和旅客自己携带的便携数码设备以及既有的航空读物相冲突，而是一种补充形式。在航空器内各种公众传播媒介中，具有不可替代性和便利性。（例如：虽然旅客自己有iPad等便携设备，但在航空器中使用会受限于缺少WIFI或3G网络，只能用于离线游戏或电子书，即便是在未来允许航班WIFI，旅客用自己的设备所接受的信息依然是零散的、缺少组织的，而SKY PAD则就像电子形式航空杂志，由专门的业内传媒机构组织编撰和设计，信息传播将更为适时、集中和强化）
        \n \n SKY PAD的与航空纸媒的差异化：由于LED屏进行视觉传递的制约，SKY PAD设备不适合用于密集型文字的表达（LED的翻阅便利性与文字识别力弱于纸媒），但却具有更高的色彩表现力和互动性。因此，SKY PAD尤其适合向旅客传达高精度图片类、视频类、音频类信息；并且可以通过程序设计，对旅客的浏览行为进行点击率、浏览时长等数据统计，帮助传媒机构进行采样调查和分析，既可以独立于传统航空刊物，也可成为纸媒的绝佳辅助形式。
        \n \n 运作：现阶段可以按照正常杂志的组织形式进行编撰，将专题、主题栏目、业内动态、商业广告等项目整体统筹和集成，仍以每月一期的形式进行更新和发布。每航班统一进行轮换充电。在充电期间，由数据部门对设备采集的数据进行下载和分析，并将分析结果提交给编撰部门，作为SKY PAD未来内容编撰的指导和参考。并将交互所得的商务信息提交给广告投放厂商作为数据回馈。</string>
    <string name="air_diff">由于LED屏进行视觉传递的制约，SKY PAD设备不适合用于密集型文字的表达（LED的翻阅便利性与文字识别力弱于纸媒），但却具有更高的色彩表现力和互动性。因此，SKY PAD尤其适合向旅客传达高精度图片类、视频类、音频类信息；并且可以通过程序设计，对旅客的浏览行为进行点击率、浏览时长等数据统计，帮助传媒机构进行采样调查和分析，既可以独立于传统航空刊物，也可成为纸媒的绝佳辅助形式。</string>
    <string name="air_work">乘务调整空中业务时间表，加入派发和回收SKYPAD流程，对SKYPAD的使用有大致了解。地勤在做舱内清洁的时候将打包设备全部替换，下机后将已用过的设备包送至中转点便于发行部进行整体替换。</string>
    <string name="air_spread">负责与数据部、航空公司乘务与地勤对接，对每航班地勤回收的设备包进行清点、检查完好率，并对设备充电、消毒、附属物品补全等维护；将维护完成的设备重新打包送回地勤中转点；每月分批将需要更新的设备递交给数据部，并将更新完成的设备传回航空公司。</string>
    <string name="air_data">制定设备管理总表，对每月流转中的SKYPAD设备进行跟踪登记；负责每月对SKYPAD进行代码更新（与编辑部配合）；负责每月对SKYPAD进行数据回收与分析，制表后提交给相关负责人。</string>
    <string name="air_black_white">上世纪三十年代，位于美国加州曾有个名为“Group F/64”的摄影组织，其成员是一群持有共同摄影理念的年轻摄影师。名称中的“F/64”来源于当时镜头所能实现的最小光圈值，隐喻该摄影组织的思想宗旨——力求作品具有最清晰的画面与最宽广的景深。虽然这个摄影组织运作时间并不长，但他们所发表的作品和摄影理论却对后来的摄影学界产生了深远影响——那是一种基于“新客观主义”摄影流派的发展形式，注重于摄影本身的纯粹度，追求画面细节的还原，且不主张在后期暗房作多余处理，甚至连画面剪裁都被否定，这无疑对摄影师的技术把握和艺术修养都提出了极高的要求。</string>
    <string name="air_sequence">在人人都已知末日降至的悲观图景下，既有的现代社会秩序被动摇，人类的劣根性开始不分国籍和种族的群体浮现，本质上反映了社会秩序对文明发展的重要性。同时“黑暗森林”法则的提出，也是作者对生存环境极端残酷的背景下的社会秩序构架的一个探索。这一部篇章出现的科技概念更为丰富，但依然在主流媒体普及的科学知识范围以内，配合文中精彩的人类与外星文明间智慧博弈，依然让人读起来欲罢不能。</string>
    <string name="air_content">内容的结构组成与商务配合参考：
启动封面：标准封面+期号+战略合作厂商LOGO（可链接）。封面出现条件：1）加电启动时；2）非音像状态，10分钟无操作时；3）点击“休眠”时。
封面进入广告：出现在封面与主页之间的间隔广告，时长限制在10秒内，进入主页后，以动态条带形式置放于主业顶端，与其他厂商广告滚动播放。
主页广告：以静态或短时动态的形式，位于主页独立窗口，每屏幕限制数量：1~3个，根据屏位和发布尺寸区别收费。
栏目植入广告：以链接形式植入栏目正文或图片中，可与旅客进行交互。</string>
    <string name="air_car">响彻云霄的引擎轰鸣，相比“空中巨无霸”空客A380起飞的声浪都过犹不及，这绝对是F1一级方程式赛车带来的震撼体验之一。与之相伴的，便是迅疾如风的速度——20多辆宛如战斗机造型的赛车在赛道上杀红眼一般你追我赶，形容其为陆地上最为疯狂的竞速运动毫不为过。今天的一级方程式赛车让无数人为之着迷，甚至不惜自掏腰包跟着各大车队全球巡回比赛，究其原因当然也不仅仅在于极致的速度，而更在于这是一场汇聚了竞技、科技、谋略乃至政治冲突的感官盛宴。若是有人会困惑此结论的依据，且听笔者慢慢道来……</string>
	<string name="air_three_car">我们常说的“三驾马车”一词，本意并非指三台马车，而是另有涵义：相传战国以前，由于马镫尚未被发明，军队里并无骑兵这个兵种，马匹在作战时的运用形式便是战车——作战先锋们一马拉一车、主力将士两马拉一车，至于中军统帅么，自然就是三匹马来拉，“三匹马”的重要性可见一斑。若在和平时期，将相王侯们驾车出行，地位等级的高低也全看驾前的马匹数量。像帝王这种级别的乘驾，大多会将三匹健硕的马匹编为一组一辕，分列前中后共同完成对车辆的牵引，无论行进还是停车都能游刃有余、毫不突兀，气场上的八面威风更不用说，足以见“三驾马车”这个词汇乃是形容座驾级别的最高境界。

当今车界，同样少不了问鼎“三驾”级别的梦幻跑车，众所周知法拉利、迈凯轮、兰博基尼这些老牌“马厩”便是这样卧虎藏龙之所，当中更不乏有钱也买不到的限量珍藏车款，而这回我们将要谈到的，便是这些超跑世家的最新旗舰之作。
	    
	</string>
	<string name="air_car_god">不知道有多少人会和笔者一样，每当钻进驾驶室，抓牢方向盘的时候，总会联想自己驾车驰骋在著名的伊莫拉赛道上，前方的视线也因极高速的相对运动而呈现出模糊光影，心底对胜利的渴望之火是那样炙热地燃烧。而所以会这样，还得拜一位伟大的巴西人所赐——赛纳， 当之无愧“车神”封号的人，正是他的传奇，让全世界都对F1这样的极速地面运动趋之若鹜。</string>
</resources>